事實證明，皇馬先係西班牙一哥

疤狗仔同下體狗係時候縮返入狗竇

梳

你撚有狗竇

早段時間開始踢多個都要 臨完場小勝1球

@Karim_Bxxxxxma

但作客，其餘兩隊主場都輸

快啲出嚟bin我

靜啦 個ac你有份用

所以呢個acc唔入狗竇，你傻？